IG衫鋪有實體店究竟有冇犯任何法？

IG有間賣女人韓國衫既鋪頭
係旺角有間實體店
唔抵得佢d衫又貴又鳩，d fans仲係IG多謝欣師咁多謝個店主
究竟呢一類有實體店既IG衫鋪有冇犯任何法？逃稅？商業登記？走私？
我唔會舉報佢地的

同韓仔拍拖半年就結婚個個？

請不要這樣，我是認真討論有冇犯法的

IG只係佢其中一個宣傳方式，如果佢拎足商業登記報足稅咁你吹佢唔脹
睇埋佢有冇請人，有冇買足勞保同供MPF呀

有d難查
可否舉報等人去查佢

有幾難查，問佢鋪頭請唔請人囉
你直接報奴工處話懷疑佢冇買勞保都得嘅